# README #

Сервер для игры в танки

### What is this repository for? ###

Сервер на Socket.io для игры в танки

### How do I get set up? ###

* npm install
* node index.js

Клиент для iOS находится в этом репозитории: 
https://bitbucket.org/alexeykuzovkov/tanksclient/overview